打工仔記得轉走強積金！

依家托升返咗少少，未轉走快手轉走佢
轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推一推，強積金係大家血汗錢，唔可以蝕曬佢！#[/b]drum#pig

推一推，強積金係大家血汗錢，唔可以蝕曬佢！

b]推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！[/b]

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

打工仔記得轉走強積金！

推一推比多啲人見到，強積金係大家血汗錢，唔可以就咁蝕曬佢！

好多人未轉（我公司班人都係啱啱轉）
趁依家股市托高咗，記得叫埋家人同事一齊轉！

轉買債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

推

轉邊間邊間好

唔洗轉公司，轉走港股買債/小小美股

轉買國際債劵/美股都好
覺得中美和好可以買多少少美股
我自己就轉買債多

唔係好識永明既有無好介紹

睇左小小佢有分幾款
佢個d都好似係合埋股票/債券
平穩投資組合應該好d..?佢有好幾款唔知你係邊一款

債跌緊喎

利申: 唔知轉乜好

我見升緊喎，一係轉全現金唔上落個d，不過太死，遲d要再睇情況轉返進取

現役宏利嗰份轉一半環球bond（主美歐），一半康健。

唔係孳息升緊咋咩？
Manulife 嗰隻國際債跌緊

核心累積

推一推，港股遲啲唔會唔會暴跌

債劵唔係好得, 而家老美創新高, d債係高位回回地, 寧願買美股
但最近老美一破頂唔夠一個月又會插番落去

轉左北美